訓左無睇，Tesla做乜又爆炸

做乜撚

電池爆炸日呀

真係現場爆左？

係

仲閪過中国貨

真家假呀屌

根本就係中国貨
分分鐘就係上海間廠出

真，Elon送院

屌你老尾個個都呃鳩我純情

邊有

好似話炸傷patpat

Elon做低緊tsla俾大家入再破頂

係，現場情況好混亂，聽講J都炸爆左

最慘股價都炸傷埋

兒登真係兒登 跌少少調整下 又話爆炸
即係要買完即升10倍先叫正常
兒登d心理質素好到

係有心理質素就唔會成日表演高買低賣啦

放心善惡到頭。。。。。

尿袋出事

好似好痛咁

今晚股價真核爆

「投資不能算蝕……投資！……投資者的事，能算蝕麼？」
接連便是難懂的話，什麼「8%止蝕」，什麼「SH」之類
引得連登仔都鬨笑起來：交易所內外充滿了快活的空氣。

等350 入

新的電池結構，直徑從21變成46cm，即4680型號電池，能量增加5倍，同時增加16%的續航，功率也提升了6倍。

6倍跌6%好合理

買好多？

你唔問佢之前升乜

邊度爆炸
特另價咋

似係

金價已經跌到千九，呢個係一個警號，個市將會有大變動，會爆既可能隨時爆

屌你
講d野廢到笑

爆升定爆跌

diu 好彩roku生性

Ching有冇諗過去做財演？你好有potential

咁都引到你條鹹濕仔出黎

點解唔升

可能係陸叔上連登

想刮料係要比錢 連登都係大家9up下 認真就輸了

師兄唔洗咁認真
連登係咁架啦
笑下笑下咪算

唔係